【六四冇死人】【721係勢均力敵，旗鼓相當】【王毅係全地球最能幹既外長】「現在中國全國每天都是零感染啊！」

正在挪威訪問的中國外長王毅表示，中國是首先向世衛通報疫情的國家，但並不意味味道疫情就發源於中國。他指出病毒起源是一個科學問題，不能把它政治化，標籤化。他 又說：「現在中國全國每天都是零感染啊！所以所謂的病毒從中國傳出去，都是謊言！」

香港獨立左

遲D應該死咗嗰D會番生最後零dead case

唔檢測=零確診=冇事
香港幾時跟？

中共話天安門廣場冇死人，佢嘅承認六四有死人，中國天天有人死

琴日先十幾單，又港獨

9月6號
賽鹿開鑼
入定錢買連贏Q

大連市重有小區被封，成一個月重味準出街，綱友來料

其實佢講得啱
佢地只係打香港人
唔打黑狗同藍屍
仲走去握手
邊算係無差別
打啱晒落左柯打既目標

證明香港不是支那